(1Q題) 切自己條JJ 估一個歷史人物

唔係陳宮
唔係李斯
三頁開估
答案保証高質

周瑜自宮緊

秒

笑死，樓主唔覆，諗緊另一個答案

樓豬咁快俾人秒撚咗

此po已完

樓主 我們到了

小學生先咁答 錯

未有人估中完咩?

P牌仔籍口多

lm 睇李斯

推 快撚啲完左佢啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為切自己條JJ係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

姬發 周武王

有無睇instructions

司馬遷

庖（刨）丁

開估未

答案係因為元旦！！！
今日就係1月1號(元旦)
而旦=蛋 元=$
通常用散紙比錢都係比$2
所以就係 二元蛋 = 二蛋 有兩隻蛋食
高質就比正皮

樓豬已潛

樓豬諗到答案未?

垃圾樓主 又要諗答案

Push

樓主走數

樓主諗到答案未呀